[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5042)

第一次開

冇連高域??!!!

Dllm

係wo狗會封左連高域個特別事項

痴線
2.03 高水真係派錢

分分鐘半格撚狗

冇樣唔敢j住

除左一半褲

jet呢??

Esoccer arena定battle都好撚假
頭先法國對荷蘭擺到明要開荷蘭贏
法國特登搵啲冇機會入嘅位置起腳扮盡晒力

老鼠噴精刷角刷起來

半主?

冇10號

半大

做左後備

老鼠半場唔識贏

10號呢屌

係咪早左買特別事項?

10號後備

我了

上半場撚狗？

唔睇樣5k屌唔屌？

可唔可以咪撚出巴巴
出佢係咪方做打假？

我排先

大家好

Jets咩陣

How much?

老鼠好似讓得少左 仲要半1高水

睇往績又真

Ok 今晚邊到等

唔睇樣就唔洗5000啦

老鼠呢下醒目
噴精踢532 典型保守防反陣式
估計今場噴精都以保守為主，
上半場隨時互交白卷，
10號仔 M. Ninkovic 趁下半場大家體力疲勞時先換入
成效會更大
教練Corica 抵讚

強陣

和尚有冇啟示？

Bill蛇點睇今場角

仆街大佬彪吹奏老鼠

不見即散

唔好話我唔益你地
重心注:
特別事項
奧當路雲 入球
方祖 YC
巴巴 入球

單注
半大1.5/2
半膽1:1
全膽2:2 / 3:2
角細(即場先買)

角球唔識賭

No la 500 can

呢獲真係要去屌閪

Ok

花仔

好想扑野

要主了

主又黎大船。。。

奧當路雲

同小妹買5000蚊點數今晚同哥哥玩一晚？

養生廢老

圖 快

03” 0:1
10” 0:2

留馬會account 可

主-1

有冇真飛

小妹唔賭錢冇馬會acc
你買apple點數俾小妹可？

只賭上盤，角大入球大
心臟係咪唔夠強大？

姐係半大

試過出
發現全部都唔中

我可以好肯定同大家講今場半大一定開唔出
大家咪傻仔以為FC悉尼會大炒
現實只會係妹下妹下又到半場

盤咩事回到2

點解??

未來人??

agger

我覺得會半和

1:1半膽食硬

的確睇往績，老鼠上半場好鍾意妹
加上噴精今場踢532，以防守為主
上半場我反而會留意下有冇足水主勝

新字頭 你好撚串

唔該再回多d比我買上盤

一開始就2

又開始落返飛

Sor 囉
岩岩買左注

爸爸露西斯識入波？

今場係半和，角大feel

回到2.1啦

因為我本身都唔信頭場美職會唔開半大
過埋尋晚我就信了

20 (一) 11:43 -0.5/-1 2.07 1.72
21 (二) 10:15 -0.5/-1 2.04 ▼ -3 1.74 ▲ +2
21 (二) 10:28 -0.5/-1 2.01 ▼ -3 1.77 ▲ +3
21 (二) 11:06 -0.5/-1 1.97 ▼ -4 1.80 ▲ +3
21 (二) 11:46 -0.5/-1 1.95 ▼ -2 1.82 ▲ +2
21 (二) 12:02 -0.5/-1 1.95 1.89 ▲ +7
21 (二) 12:28 -0.5/-1 1.92 ▼ -3 1.92 ▲ +3
21 (二) 12:35 -0.5/-1 1.94 ▲ +2 1.90 ▼ -2
21 (二) 13:28 -0.5/-1 1.87 ▼ -7 1.97 ▲ +7
21 (二) 13:51 -0.5/-1 1.84 ▼ -3 2.00 ▲ +3
21 (二) 14:11 -0.5/-1 1.87 ▲ +3 1.97 ▼ -3
21 (二) 14:31 -0.5/-1 1.89 ▲ +2 1.95 ▼ -2
21 (二) 15:20 -0.5/-1 1.91 ▲ +2 1.93 ▼ -2
21 (二) 15:25 -0.5/-1 1.93 ▲ +2 1.91 ▼ -2
21 (二) 15:37 -0.5/-1 1.95 ▲ +2 1.89 ▼ -2
21 (二) 15:52 -0.5/-1 2.01 ▲ +6 1.83 ▼ -6
21 (二) 15:54 -0.5/-1 2.03 ▲ +2 1.81 ▼ -2
21 (二) 16:29 -0.5/-1 2.00 ▼ -3 1.84 ▲ +3

又落反飛

呢場係咪全世界悉尼？上次天狼星易撚到

小妹得塊閪 都冇撚
點樣（好撚串）呢？

2020年仲有人買盤
高水客fg仲過癮 羊撚硬

客買唔落手

送左啦 你都唔中

上場一換走佢 老鼠反勝3球

主-1，半和
有無同路人？

信唔信老鼠

2020啦 仲爸爸露西斯

連柏拉杜斯都唔出

2.06

笑撚死人咩 冇人同佢講多謝都夠膽講

會唔會轉盤

仲有人未戒賭？

要咩好

又話燈水 跟對家輸到仆街

主又似客又似 點賭

買晒兩邊100%

買哂

要左上盤

拿方祖入球

Diu咪鬼提on9平

今仗是紐卡素噴射機因新冠病毒肆虐停賽後首場比賽
我老閪都買主啦

屌買咗上盤2.03

買佢食yc好過

等收錢

1:0 ft 信我

主要係換左布夏基亞出黎屈速

反而奧當yc抵玩，廢老脾氣差

係既話俾tg me比500你

巴巴真係好廢 希望佢踢唔夠半場就走

老友有冇水跟

2.07

人棄我取

通常下半場50幾分鐘就會被換走

連登點解仲有咁多見回飛就驚 驚米買下盤

1:0/2:0

噴精機盤

1:0派500比你

驗腦？

仲易比你估到 做叫澳職

咁嘅陣仲買半大？

咁你覺得開咩盤

買老鼠真係要驗腦

老鼠優勢：
1）已踢左場熱完身 ，而噴精先踢第一場
2）坐擁主場之利
3）對手往績作客蟲

噴精優勢：

咁你買幾多下盤？

即場升水買主算 應該得半格

Battle吧

轉唔轉平半架

完美劇本: 2:1 半場,下半瘋狂妹,刷c,完場.搞L掂

500

放馬過黎

442對532
想買半場0：0波膽

老鼠盤高水好吸引

點會轉

等陣中私人派比你

跟實大佬彪

半大得5得？

有冇水跟下 想一棍戒賭 終於正數

一見到爸爸即刻回大飛🤫

比你估到就唔係澳假啦

買射精=買馬買冷，一季得一兩場w
買悉尼=買時時精綵，仲要高水

上場連老鼠都識刷角 諗唔到唔買角大既理由

準備好了

得巴

半格上盤同大熱P 一樣

客主 500$

屌你老鼠係咁升

幻覺黎 嚇我唔到

老鼠回到上太空

回撚到 365 1.85 -0.5

成班人未賭過澳職？愈回愈愛

2020年仲睇回飛落飛

連登應該好多都係負數 得罪講句 賭無必勝 覺得回飛既 米對家或唔買 easy

老鼠超級大船

Yes

琴日狼隊.....

老鼠半主落飛盤回飛
今場一定係開主和

回飛唔擔心 擔心唔知有咩明燈害人筆錢好過

澳假係純粹賭運

係 打救我地呢d長期負數既未 金蛇

馬會d操盤手咁鬼鼠 你估真係有路捉咩

琴晚愛華頓 2.2都未驚過

得神琴晚同你同路勁中！

我廢 我冇雲巴都係負數

半大落飛

我自認唔識賭 賭波要贏好難

我有雲巴都係負數 點睇

半大落飛= 開唔柒到

點解......你點跟佢呀

屌，
咪教精d 人啦
咪由佢買噴精囉

可以睇乜

你冇asw? 有既話都贏好多

睇濕硬地

好簡單 回飛就輸 咁你班友米買下盤囉

睇大佬彪 asw 得xxx 而家可以睇埋金蛇好過啦 成班操盤手黎

睇開球探

我係廢 我認

我場場跟佢黎買

係大佬 求派

試舉出紐卡數噴精機的優點

操盤師

召喚定 爸爸路西斯扭唔過個龍 .gif

連登大船對家

廢贏到20個 我2日輸左20個

量撚有必勝咩 利申上盤5000左

金蛇講咩都開對家
尋日又1.68金絲雀一定有fg

仲味計 遲d計

Gun

金絲雀係我講？

一樣紐卡素，一樣半一

手足又撚狗

支持你屠爆狗會 贏夠1m

琴日有樂仔咩

冇實質例子支持論點
尋日大船拖肥都開到

唔會拉 覺得會遲早輸番出去

咁識貨真係抵你贏

唔好笑我啦 就黎輸到爆廠

就開連登大船

紐卡素幫你找卡數

個個都噴精

諗諗下，
都有既

1）夠獨特，與眾不同
2）訓練大心臟
3）捐錢做善事，積陰德

以為係金木蛇

訓醒味

Breaking news from Sydney

(Very serious)

琴晚買左卡數對家 又要找多期卡數

總之 贏左既 大家cash our 唔好擺馬會

老友好耐無見

?

黑b呢場buy不buy角？

Cash out

岩狗

快

快啦

彪哥見解獨特 +你50分

嗰位叫曹操

岩蛇 long time no see

唔買 等今晚

我岩

你唔係自爆ac戒賭咩

啲大蛇出水未

收到

無人玩特別事項？

我都未驚過

Cashed easy

有幾個ac

噴射機擺刷角陣
兩邊放29 同 16 號專係負責刷角
角大已開

屌咁你爆黎把鬼 仲等我幫你撞左成晚

半場都過唔到點刷

買咩

大岩對家

項目編號: 4 那一件事會首先發生在 奧當路雲 (紐卡素噴射機) 身上?
被換出

2.09

屌你老尾 笑撚咗

圍圈猜波

2.13

紐卡素噴射機第1球@2.62

（重心）

入球球員：21 號 艾賓尼依斯爾

回到2.13

我岩！

大岩 出完 fc回到2.13

三中堅
有睇頭

2.13 未開波先輸

噴精穩丫

無超重心 追數注
不了

2.16

繼續撞 唔該

想要半和

2.16買少少睇波

中啊

諗住幫你戒先撞 仲要黎？

呢場波又幾多人會奶野中伏

悉尼老鼠係信仰

I am very serious

又到我表演第1球時間

入球球員應該都估中埋

可以拖埋奧當路雲

呢口有信心上半場30分鐘內搞掂

442對532
老鼠成日下半場先入波

眾師兄弟 返黎喇 引領條神燈

我師傅大岩剛重出江湖

撞啦撞啦 乖啦

30分鐘唔入 你改名？

ASW呢

真飛呢屌你

蒙頭入閘

50k注

一注打到落飛

ok 鎖了 戒賭就咪撚入黎啦

係你心臟需要好強大

唔使問一定係老鼠

回到2.16係咩事

你驚米下盤囉

唔撚係咁開心呀

愈回愈愛

噴精100%

諗唔到老鼠點輸

轉盤就好
即all in

老鼠係咪大船？

馬會派錢俾大家買多兩個口罩

一早買左姐

咁回法，
以我上年睇澳職既經驗，
多數老鼠贏一粒

你每次入灣都好唔自然。
你解決唔到 你冇得同我架Fc鬥

大岩出手

Come on 眾師兄弟

波版有個大仆街

平盤都係 1.72 2.16

航空母艦

悉尼主場咁勁 冇可能輸

其實唔係我嫁 唔知邊個的

狗會回水派錢 唔通唔要咩

建議你加注
呢啲派錢機會唔係成日有

嚇鬼咩

大仆街，大仆街，佢個名叫做

屌你呀 玩人ac咁賤種

噴射機後備有3兄弟 一齊入場就型

Gunnn

有冇買

86贏左

冇飛你話買左你老母都得啦

黑色三連星

半和@2.50 派錢

你收皮拉 廢j

和和 和主

唔係玩 有咩好玩

噴精落咁多飛既

講波就正
帕拉杜斯傳中 帕拉杜斯頂返入中間 帕拉杜斯射門

首名柒頭有咩推介？

各位手足一齊贏！

方祖

SURE WIN LA 狗會想派錢

阿古路

想要噴精機

我祖我巴

買左3萬角大。

102 201

其實柏拉杜斯幾勁

悉尼出名無角 點買角大

半大全大 上盤

真係 老鼠控角撚

真 佢踢英冠都得

上場爆角

FC Syd 會唔會做左利物浦

(已破產)

上場個個都話唔識刷
點知爆到開花

多謝你

咁對面咪車仔

睇完第一場 都算上力
點都好過放左一排假既客隊掛

對

中風賠率

連燈尼號

呢隊成日一兩球咁 叫黎叫去

雲巴出噴精機

真 佢細佬杜拉格斯都哩排入左幾球

雲巴

唔係雲巴

細妹都係

都唔係佢

買半大可以去驗腦

下盤 全細

買4寶算

100%

。。。

半大 角大 入球大 和其他

不過都係要上盤

跟

客大船 針

重心澳職細波

主客客主和主和客

噴精機都做到大船

11點5好吸引

會唔會唔夠體力，咁快又踢

想呃手足買上盤

你知唔知咩叫大船

2.19 馬會派錢振興經濟

11.5b

..... 咁都呃到

唯一擔心係老鼠後備弱
可以換5個 噴精機後備多勁人

買半和算

上盤上船

2.19 mola

老鼠回撚到

有有諗過你唔中

買左主盤 同11。5角大 好撚驚

老鼠

又買角大

1球上落

驚閪

忍唔到到手

咁你買左幾多下盤呀

買得就諗中架啦天才

噴精

個金碧旺旺做乜9 死個波po教官咁

企左ifc了

冇理由連續兩場派錢既

@黑單

當所有數據都利好主盤嘅時候
就係下盤發威嘅時候

青爐冇出水

大蛇黎 就黎上200k

人地學生哥贏到10皮呀 佢唔做教官邊個做

岩聽

做下善事嘛

半場和
下半場老鼠大炒

上場杯山雞, 主場半一高水都唔落飛

馬會同大家共渡時艱 出場必勝超高水上盤

見到噴射機大船我就安心了，連登大船必沉定律

波po教官

下盤50000咗

開到下盤你咪指住佢個頭黎笑囉

依家所有數據利好客喎

走地等主勝算

你扑咗

主和 主客

開到上盤米我笑鳩你

你要主？

易勝轉埋半球, 下盤啦

都話5000左

哦 咁之後應該輸到冚家產

成日話5000 我買左2球呀

有風紀咪好囉

金碧旺旺

客隊好似有火

2.19 應該開唔出

我都想

我大你一百萬

俾條風紀帶我

開硬

jets

我想gel頭可以嗎？

band 3仔當年贏幾十個啦

可

1-0

唔開2.19 撚有人會買噴精

開波了

開第一個覆既盤
上定下

0C

404

角大已jump

成日見佢講野當自己賭神咁又咩開邊隊唔知死幾多人 講到自己好獨特買冷又會贏咁 傻閪黎

根據我的統計
都係主隊不敗
買下盤 補個主勝 穩陣

其實係咪全個波po等緊教官輸到冚家剷

客禁屌

開咗爐？

有冇人知 噴精最尾咩水位

ys

10.5 ok?

1.7

場地讀數

你咪自己睇下tg多人出咩囉on9

飛都唔敢貼方唔係輸晒買緊200一注

block尻咗

客隊撳屌
上盤落街搭車

條仆街買撚咗

做到上盤必勝咁喎

咁耐都0比0大波已死

呢個又係傻閪黎 賭外仔當自己賭神 廢撚到傻

條友on9

老鼠主其他未

入味

sorry囉

上盤已死

即係讓和?

半大的巴打有福了

你今場買咩？ 唔分享下？

屌你開波10分鐘都冇

買左上盤可以度定下一場

同左路 一擊蛇

大家係咪咁冇記性 唔記得老鼠上場點柒
贏山雞自爆

勁中

大波已死

教官準備屠爆狗會笑9我地

加埋黑哨

冇買 冇野好分享 咁既閪波都賭仲想贏錢

好想派比你

有冇直播link

點會係讓和。。。

專業睇盤師一定要客

爸爸單刀

藍衫對黑衫 係人都知邊一邊嬴啦

老鼠入未

老鼠好Hea

噴精第一場贏就一定係澳職超班

我2晚輸左20個 你想派幾多比我

悉尼一換前鋒= 莊家劇本

上場佢一換出就入三球

場波踢5分鐘

我屌 仲想同你對賭 係度jer我

跟水跟到交學費

巧驚驚

係 你又知？

佢今朝話澳職中左主 會收20個

未開波點下盤又買主勝呀傻閪 兩樣得個1.7 你上下盤買閪晒算啦

細波睇佢慢慢妹算

是旦一邊入

我CD-ROM 有偷睇mon po

躝返去你自己個垃圾po啦傻鳩對賭 笑死

澳職半大ok? 唔好要我又追下場

有反cup就要買了

預計澳洲會為左奶共俾藍衫大炒黑衫
今晚何已完會fb開po抽水

買我

FC悉尼 第一隊入球 (可以重注)

入球球員：保保Bobô

我買左2.5球大

老鼠針

Ok 馬馬

你師父上次仲話乜野會戴帽 跟住比人屌打

開個半和比我gel頭算啦

半和gel？

花花！

55波 下盤gel

你on9 未開波就補飛？

老鼠下半場先會發威
定過抬油啦

噴精1:0

2邊都好穩

今場老鼠積極過上場好多喎

悉尼會fg

想佢死好撚耐 噴精機上

11111

1111111

Fg神

走地主勝仲未足水

屌9.5一足水就有角

low water

222

啲角球來了

根據我統計 主不敗 客不輸
買咗上盤補個下盤就穩陣

2222222

又要黎

悉尼飛輪

悉尼出巴巴路西斯 來換取不斷的入波
人值得命中減少幾秒攞多三分
三分捉得緊了
而拿方祖偷偷笑了
原來佢係到打假，令手足上ifc 針了

想買角就2連c

佢又講左d咩俾人話教官

Yes 得1.57比狗賭

半大24

sir yes sir

買咗角先2連c

我屌又黎

彪🥰

Which 教會？

-13c

比球黎

噴精fg

是撚但啦 屌波屌角算

路西好廢

11.5s how see

咁你講乜閪補主勝 下盤唔入你唔等到80分鐘都唔使補啦弱能 定你有兩倍買打和當補飛呀

細球cashed

下場

方蛆入波未

買左細？

半大已死
講定先

次次睇都笑撚到仆街

半細gel頭收錢

輕鬆 3 角

半場再追角

今朝美職都一開波兩連

聽落幾有道理

半細水泥gel

等緊角大足水 就3c

咁都3角

老鼠仔入波未

真 使唔使咁撚快

下盤終於唔係on9仔

9。5角細伏已中

噴精手足收錢...

係 我學生哥贏咗200 出黎打救大家

唔需要急
下半場先係戲玉

停5分鐘比個水升下好無

開咗爐？ link

跟！！

2. 花生

希望完場唔洗嗌你個名

老鼠快入

角大我睇唔到輸嘅可能性
救得一個得一個

換走咗個廢閪巴巴先啦

快冰實

屌你老母入未

次次下半場先戲玉有意思咩

噴精gel

其實雲巴點睇教官

9.5s 抽1 1000

屌 2打1都搞到咁

半和頂撚住

有

11.5細

快手啦

其實條賭神學生哥幾時收皮 搞撚臭哂

hi

365盤都封埋諗住入硬

邊隊

收撚咗錢唔射

Lm

又比佢傳到 不過都唔射。。。。

接傳中嗰個仲戇鳩唔第一腳射 屌佢老母

屌你

屌你老母，老鼠嗰條仆街單刀扣多一腳唔射

比較擔心呢場有冇波入

龍門都失咗位 前面幾腳猜得咁靚 cls

12.5s 水泥gel

lm

Fc悉尼我屌你老母

屌完閪腳仔軟

唔射 回傳
屌你老母假波

想開客fg

又誤中假波 仆街

屌你老母仆街臭閪fc

有冇link

歐偉倫去左澳洲教波咩

等緊悉尼入
我要買jet ng阿

咁多角細同路 10.5s唔驚

0:0死幾多人

第一日賭波？

悉尼飛輪

悉尼出巴巴路西斯 來換取不斷的入波
人值得命中減少幾秒攞多三分
三分捉得緊了
而拿方祖偷偷笑了
原來佢係到打假，令手足上ifc 針了

各位買悉尼之前要聽下首哥

快啦屌。。

遲半大ok?

單刀橫傳

唔識

下盤贏到啪啪聲

大把人噴精機

半和應該冇問題啦 2隊妹妹下

半和輕鬆

1

巴巴自己唔射

突然醒起前幾日比松鼠跣左一鑊
今日到老鼠
前世肯定食左好撚多野味

冰角！

你等緊再刷多1,2下再買12.5S都未遲

佢

咪撚燈半和

老鼠1:0！

又係條垃圾

射精既極限已經到左 輪到我既Fc發揮喇

快啲比角啦

巴巴路西斯其實邊忽勁

老鼠對戰頭收哂錢咁

垃圾 blocked

打假

好耐無見基佬陳

有角未

換走佢啦

邊個話佢勁

冰

咩事

唔記得block基佬陳

半和gel

半場0-0 就買悉尼fg 到時水位應該夠

假波首選球員

11.5b jumped

ok

長期悉尼主力

呢場又冇var?

單刀廢呢

share 啦

冇

唔刷角點入波啊

一定有呢張圖

戲子>足球員

no goal

做戲果到勁

澳職球王 奧當路雲go!!

老鼠快上啦

睇到想訓了

老鼠好明顯踢假，一到埋門最後一攻就收曬油，等睇JET輕鬆下盤

2.5S 水泥Gel 準備收錢

頂埋佢

10.5細半注

成隊都鳩下鳩下

扭波打翼勁好多
啲把握力搞笑

澳假隊隊都踢假

半大已死

3.5s 10.5s

-9c 角呢 屌你老母

未到劇本時間 等下先

半細 cashed

係咪未開爐

11.5大?

停C間

針了

推到落底又大腳鳩傳
老鼠仔玩鳩人咩

射精未

75分鐘先開始賭都未遲

特一死了

係咪上半場入波冇糧出架 個個都不射

半場冇5C
角大手足可以睇定下場

又半和真係笑

又係同美職一樣半場0:0？

禁地波仲好

射精fg
和客 客客

10

Goallllllllll

有波屌就咪撚再傾叫雞啦 屌哂你地班死雞蟲老母 碌鳩有冇咁撚痕啊

goalll

易到

1-01-01-0！！！

半細再gel

澳假唯一正氣

老鼠goal

Goallll

老鼠goall

仆街，半和24

悉尼fg 中

補和定客
感覺會打假

goallll

老鼠仔好耶！

老鼠!!!

澳假唔買老鼠唔好話自己sick ball

兩班波 噴精

大岩GOAL

1:0!!!!!!!

有無傻鳩真係走去買下盤

上盤手足冷靜啲唔好gel

半大 快手

炸？

上盤可以補飛了

3 個後防睇戲

老鼠入到就開始妹 冰封角！

🤔

gellllll

半細 gel硬 唔洗驚 準備收錢

屌你老母
下盤24

30先gel

諗緊補咩

細波點頂

半細cashed 硬

悉尼好正氣

你個名

Goal !!!!

屌你成班下盤gel 都唔知gel乜柒

大家可以食個飯等收錢了

有撚用咩 琴晚都叫人唔好gel祖 話垃素怕乜 gel撚到閪晒

都話咗禁地波啦

屌你老鼠傳送反擊組織高兩班，係睇佢想唔想入

半細gel 定收錢

Ptgf?

Gel鳩毛

過住啦 要貼就貼你老母出黎 你老母做雞

@黑名單我係咪中咗$100

地波就識入

噴精入粒先啦

班下盤反gel肉酸到

補定飛先

點解咁憎我？

中左我

我睇唔到添

屌原來又引人買噴精機

針

大岩巴多謝你

噴精ng得2.3？？？

上盤洗唔洗補飛？

馬會開番盤啦 炸你媽媽咩

咁鬼多人入場睇波

Ng

好撚野 11.5角大又死

得蛇又中！我愛得蛇

下盤驗腦

Var

點解咁多人憎我 明明係我俾人串先

炸左

補雞注和

上盤師派果時訓撚左

好撚野 12.5角大又慘死

半場追和ok?

有即場喎

???

我好尊重你 金sir

唔係要問點解下話

次次回到咁都照開 老鼠

no

上次咪中左六位數

半和冇了

半主 易撚到

日撚日貼貼貼 貼你老母臭閪

我個半和啊

你篤精幾值錢

老鼠全格未

老鼠2:0！

又可以block報假狗

明明係我上次老鼠打鳳凰 我買上盤 我比人串 我先串番人姐 我又有派錢 咁都憎我

你樓上有一隻

知你大個仔啦 走去比錢叫雞好型

下次唔敢訓了

有無直播link

老鼠yep

呢條冚家剷一早block咗佢啦

噴精JUMPER

追和先啦

噴精入波未？

真

噴精你刷乜9

客隊似會執到一兩球

老鼠仔比多球想補飛

噴精ng強制半和

好掛住雲巴

贏則半格 輸則...
老鼠入多粒未

古人云：“買噴射機角細，猶抱薪救火，薪不盡，火不滅，戶口歸零。”此言得之。

日日見佢佢成個傻仔咁單機

Same 咪撚理佢 單機啦
開住報分app見到佢真係得啖笑

奧當路雲 救世

買左上盤 好驚 點算好

有你叫我同你講
咪再煩佢

11.5角大已收皮 屌

who??

有人叫我*

頂 和係咁跌 點補

佢自得其樂 咁由佢囉
得閒派一百幾十俾佢去驗腦

企鵝直播搵左未

半一半格補條撚咩

老鼠咁快換人

紅色=rc

悉尼ng

換grant準備打假

煩邊個呀

派錢 就中硬

快追和啦屌你老母

悉尼ng 有冇巴打同路？

高水

邊個黎？ 黑單定邊位 完全封鎖左

唔洗理D下盤狗 佢地眼紅

噴精 咁都唔入

噴精差啲

屌 噴精柱邊

假波

TOT個傻閪

旺旺汪汪旺旺汪

5c

Cls

上盤咁快gel

你老母噴精快手比人456啦，刷乜撚嘢？

叫你唔好再講咩我愛你

有上開黎 根本唔係我串先 果陣0:1上盤比人串到仆街 之後3:1我先串番人

仲 仲有一半收 驚西

咁都唔入 屌你噴精

Tot同黑單都煩過西架啦

和同客NG係咁跌

😂😂😂😂😂

屌你，解圍丫？

呢條長毛做乜尻 向天射

gel果d明顯買下盤

5c啦

Who is 黑單？

心水ching

個個好似望飛碟咁睇住個天

係報假界我最欣賞基佬陳

馬會黑名單 you are 單單

馬會黑名單

客ng

仲有人未扑tot

噴射精射走左個半大

領先一球永遠最危險 唔出黎gel了

基佬陳係歡樂

我地上盤反cup高水佢地眼紅

半大未

唔知以為贏緊4球 gel咩gel
排隊驗腦啦

正氣 悉尼 邊有得輸

好難 比人撞一撞好難拎到平衡食應個波

果場我先串番e到既人 本身我係cd rom

9.5s 有無奇蹟

半大已收皮

嘖精即刻入波